當江澤民在位時，許多人不喜歡他，誰知，今天回頭看

當江澤民在位時，許多人不喜歡他，誰知，今天回頭看，許多人覺得江澤民比習近平可取，當時香港和中國民眾自由得多了。而江澤民其實已經不如胡耀邦和趙紫陽。在中國，有時追懷古人，可能只是因為後來者比古人更垃圾而已。

只可以話江澤民真係識玩外交

胡趙試圖走向自由
江澤民企係原地, 眼望西方
雜總就走向威權

佢嘅時代係最歌舞昇平紙醉金迷（東莞夜總會）

還我東莞呀

肛澤聞話晒係民國年代大學生

跟本江澤民先係最好既領導人
咪撚再比濕9大紀元洗腦
正正係因為江澤民冇咩黨性
所以先比團派習派維穩大報瘋狂大咬
江澤民RIP

董建華呢舊垃圾咪佢傑作

鄰國貪污關香港人鬼事咩

趙紫陽就似返個人啦，不過呢啲一定鬥輸咁解姐

江澤民係尊重一國兩制先

Too simple!

尊咩重？啱啱回歸唔敢亂嚟咋
屌你老味肛澤文都有人吹奏,係咪弱智

大陸啲網民都好掛念佢 成日+1s幫佢續命

好簡單, 成班豬扒,有一個正常少少既女仔企係中間, 你就會覺得個正常少少既女仔好似仙女下凡咁
總之習近平個恐怖程度真係緊次於毛魔

老江欽點老懵懂
老懵懂又欽點梁振英
振英v.2林鄭接棒
真係too simple,sometimes naive

你比喻錯晒,應該咁講：
十個殺人犯,九個殺咗100人,其中一個殺咗99人

夠雜近平勁?
一上台就推普廢粵
又搵黑社會斬劉進圖
又搵國安拉撚晒書店D員工
又要恐嚇李+X等商人
而家仲要偷撚埋電腦準備清算異見份子

佢唔撚係緊次於毛魔?

仲血洗左條村, 因為條村自把自為搞普選選村長

仲有呀, 雜近平差D血洗埋香港架啦
見到有戰地記者先改變主意渣

江澤民食正強國經濟起飛

經濟好, 自然多人鍾意
無政治自由都無所謂

估到有人講呢句

人地個個無人性，完全自私精，為左一蚊可以殺100個人，點撚樣鬥

江澤民執政時
香港人50萬人上街, 中共取消23條立法

如果 雨傘革命時, 依然是江澤民執政
應該馬上有真普選

痴撚線
幾年後有人懷念cy不是夢

應該係話靠江澤民奶美佬先有得入WTO
江一上台個時支那仲因為64比全世界制裁緊，無江隨時支共已經倒左台

你唔好話當年64 D學生肯忍下 趙唔洗因為撐佢地而比人推落黎 繼續有得做既話 成個中國都會唔同晒

兩舊都係屎

江就好似典型中國式老母咁
你唔鐘意？算啦！唔迫你啦但唔好搞到我
多一事不如少一事，唔好煩到我財路就得

習就係典型中國式老豆
你唔鐘意？無得反抗，一定要做
我最大我話事，無得你唔想
反我？好，就玩到你以後唔夠膽再反

其實成日拉江澤民出黎講都係搵個替死鬼轉移視線 可惜好多傻仔信 仲成日信雜種

點解唔聽倪匡講中國共產黨唔係嘢嚟
個個信唔過

無人話要係100級臭的屎 同 99級臭的屎 選擇一個like

但客觀邏輯咁問你 邊個臭d
自然係100級臭的屎

雜種條友 上台後 香港連董建華 貪曾年代 溫水煮蛙都不再

經濟好重要

06年, 強國D人個個真心愛國
>80%愛國
08年, 連香港人都愛國

但而家強國人, 好大部份都吊中共

邊撚到吊

呢個post咩事

江澤民都上位

無計習近平太垃圾

天涯好多人都吊正苦

仲吊埋班5毛

當然強國人有飯開, 生活開心輕鬆就得, 佢地有冇政治權利都不重要的

唔會再信成報大紀元
習近平根本垃圾

呢句真 我宜家信人大真係可ban尻佢
分分鐘乸底俾人用支槍住黎開會 其實係習總

你係咪調撚轉咗